［Twitter師］除咗孕婦被推低，呢段都要推出國際！！

push

推

Push

插水曱甴

有冇tweet講緊尋晚俾狗咬咗老豆果單嘢